我打 LOL得銀rank。比人笑點算？

我打 LOL得銀rank。比女朋友笑點算？ (佢金)

實力相近 可以一齊打已經好好

Me銅

有冇識女仔金rank ?

識女白金